<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">InquilinOs</string>
    <string name="contact">Contáctanos</string>
    <string name="lang">Elija su idioma</string>
    <string name="info">Información turistica</string>
    <string name="services">Servicios</string>
    <string name="about">Sobre nosotros</string>
    <string name="newLanguage">Nuevo idioma seleccionado: Español</string>
    <string name="catedralSantaMaria">Catedral Santa Maria</string>
    <string name="palacioReal">Palacio Real</string>
    <string name="puertaAlcala">Puerta de Alcala</string>
    <string name="cibeles">Cibeles</string>
    <string name="puertaSol">Sol</string>
    <string name="elRetiro">Parque del Retiro</string>
    <string name="sanJeronimo">Iglesia San Jeronimo</string>
    <string name="elPrado">Museo Del Prado</string>
    <string name="reinaSofia">Museo Reina Sofia</string>
    <string name="museoThyssen">Museo Thyssen-Bornemisza</string>
    <string name="plazaToros">Plaza de Toros</string>
    <string name="plazaMayor">Plaza Mayor</string>
    <string name="plazaEspania">Plaza España</string>
    <string name="mercadoSanMiguel">Mercado de San Miguel</string>
    <string name="plazaVilla">Plaza Villa</string>
    <string name="temploDebod">Templo Debos</string>

    <string name="catedralSantaMariaExp">Siguiendo por la calle Mayor llegarás a la Catedral de la Almudena,
        considerado el edificio religioso más importante que ver en Madrid.
        Construida sobre los restos de una antigua mezquita y primera catedral que se consagró fuera de Roma
        en 1993, por el Papa Juan Pablo II, este templo dedicado a la Virgen María destaca en el exterior
        por su enorme cúpula, mientras que las vidrieras de colores del interior crean una ambiente mágico.</string>

    <string name="palacioRealExp">Justo enfrente de la Catedral de la Almudena, en la Plaza de la Armería,
        se encuentra la entrada al Palacio Real, residencia oficial de los reyes de España hasta que se
        trasladaron al Palacio de la Zarzuela, y que además es otro de los mejores lugares que visitar en Madrid.
        Este enorme palacio, el más grande de la Europa Occidental, en la actualidad se utiliza para visitas turísticas y
        se cierra para ceremonias de Estado y actos oficiales y antes o después de entrar al complejo te recomendamos
        acercarte a la Plaza de Oriente y sobre todo, a los jardines Sabatini, para hacer buenas fotos del palacio.</string>

    <string name="puertaAlcalaExp">A pocos metros de la Plaza de Cibeles, subiendo por la calle Alcalá,
        llegarás a la Puerta de Alcalá, la más famosa de las cinco antiguas puertas reales que daban
        acceso a la ciudad y otro de los lugares que ver en Madrid más bonitos.</string>

    <string name="cibelesExp">La Plaza de Cibeles, presidida por la preciosa Fuente de las Cibeles,
        lugar de celebración de los títulos del Real Madrid, es otra de las más emblemáticas que visitar
        en Madrid.
        Además de observar de lejos el carro tirado por leones de la diosa Cibeles, en esta rotonda tienes
        varios edificios a tener en cuenta como el Palacio de Buenavista, que data del 1777, el Palacio
        de Linares, el Banco de España y sobre todo el imponente Palacio de Cibeles, que alberga el
        ayuntamiento y tiene un fantástico mirador en su terraza que ofrece visitas desde el Parque del
        Retiro hasta los rascacielos de la zona financiera.</string>

    <string name="puertaSolExp">En esta plaza se encuentran varios puntos de interés como la estatua
        del Oso y el Madroño (símbolo de Madrid), el famoso cartel publicitario de Tío Pepe y la estatua
        ecuestre de Carlos III, situada justo en el centro.
        Aunque el lugar más emblemático de este amplio espacio, activo las 24 horas del día, es la Casa
        de Correos, cuyo reloj da las populares campanadas de fin de año, y que tiene justo al lado, una
        pequeña placa de granito que marca el «kilómetro 0» de España.</string>

    <string name="elRetiroExp">Otra de las mejores cosas que hacer en Madrid es dar un agradable
        paseo por el famoso parque del Retiro, desconectando del ruido y el estrés de la ciudad.
        En este parque histórico encontrarás desde un enorme estanque artificial, que tiene en uno de los
        laterales el Monumento a Alfonso XII y donde puedes alquilar una barquita para dar un paseo,
        hasta el precioso Palacio de Cristal, que te enamorará a primera vista.</string>

    <string name="sanJeronimoExp">El antiguo monasterio de san Jerónimo el Real, conocido popularmente
        como «Los Jerónimos», fue uno de los monasterios más importantes de Madrid, regido originariamente
        por la Orden de San Jerónimo. Junto a él existía el llamado Cuarto Real, luego ampliado como
        Palacio del Buen Retiro en tiempos de Felipe IV.</string>

    <string name="elPradoExp">Uno de los museos más importantes del mundo y otro de los lugares que
        visitar en Madrid imprescindibles.
        Con miles de interesantes obras, entre las mejores obras que ver en el Museo del Prado se encuentran
        Las Tres Gracias de Rubens, El Caballero de la Mano en el Pecho de El Greco, La Maja Desnuda
        y el El 3 de mayo en Madrid de Goya, El Jardín de las Delicias de El Bosco y la obra maestra
        de Velázquez, Las Meninas.</string>

    <string name="reinaSofiaExp">Con más de 4 millones de visitantes al año, este museo tiene grandes
        obras de Dalí y Miró, entre otros muchos artistas, aunque nada hace sombre a su joya, el cuadro
        del Guernica de Picasso, una de las grandes obras maestras de la historia de la pintura.</string>

    <string name="museoThyssenExp">Ubicado en el Paseo del Arte, su colección permanente traza la historia
        de la pintura europea desde la Edad Media hasta finales del siglo XX. Los primitivos italianos,
        el Renacimiento alemán, la pintura americana del XIX, el impresionismo, el expresionismo alemán
        y el constructivismo ruso son las escuelas y los movimientos más ampliamente representados en
        el museo. </string>

    <string name="plazaTorosExp">Con una capacidad para más de 23.000 espectadores, la Plaza de Toros
        de Las Ventas es la más grande de España y la tercera con mayor aforo del mundo, por detrás
        de las de México y Valencia (Venezuela).
        La plaza, construida en 1929 sobre el terreno conocido como
        “Las Ventas del Espíritu Santo”, fue diseñada en estilo neomudéjar con ladrillo rojo visto
        y cuenta con un ruedo de 61 metros de diámetro.</string>

    <string name="plazaMayorExp">Esta preciosa plaza rectangular de 129 metros de largo y 94 de ancho,
        está rodeada de importantes edificios como la Casa de la Panadería y otras joyas como el Arco
        de Cuchilleros y la Estatua de Felipe III, un regalo del Duque de Florencia.</string>

    <string name="plazaEspaniaExp">Aunque no es la más bonita de la ciudad, merece la pena invertir un
        tiempo en ver varios monumentos y edificios históricos como la Torre de Madrid, de 142 metros
        de altura, la Casa Gallardo de estilo modernista, el Monumento a Miguel de Cervantes y el
        edificio de la Compañía Asturiana de Minas.</string>

    <string name="mercadoSanMiguelExp">Situado en pleno centro, el Mercado de San Miguel, es un punto
        de encuentro para los amantes de la buena gastronomía y uno de los mercados más emblemáticos
        que ver en Madrid.</string>

    <string name="plazaVillaExp">Al salir del mercado de San Miguel puedes dar una paseo por las calles del conocido
        como Madrid de los Austrias, en el que destaca la bonita Plaza de la Villa.</string>

    <string name="temploDebodExp">Este antiguo templo egipcio de más de 2.200 años de antigüedad fue
        un regalo de Egipto a España por la ayuda que prestó en su momento para salvar Abu Simbel de
        quedar sumergido bajo las aguas de la Gran Presa de Asuán.
        El Templo de Debod se ha convertido en un lugar precioso en el que disfrutar de la tranquilidad y el
        relax, sobre todo a última hora de la tarde, cuando puedes contemplar una puesta de sol única.</string>
</resources>