<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">InquilinOs</string>
    <string name="contact">Contactez-nous</string>
    <string name="lang">Choisissez votre langue</string>
    <string name="info">Information Touristique</string>
    <string name="services">Services</string>
    <string name="about">Visitez notre site web</string>
    <string name="newLanguage">Nouvelle langue sélectionnée: Français</string>
    <string name="catedralSantaMaria">Cathédrale Santa Maria</string>
    <string name="palacioReal">Palais Royal</string>
    <string name="puertaAlcala">Porte "d\'Alcala"</string>
    <string name="cibeles">Cibeles</string>
    <string name="puertaSol">Sol</string>
    <string name="elRetiro">Retiro Parque</string>
    <string name="sanJeronimo">Église San Jeronimo</string>
    <string name="elPrado">Musée El Prado</string>
    <string name="reinaSofia">Musée Reina Sofia</string>
    <string name="museoThyssen">Musée Thyssen-Bornemisza</string>
    <string name="plazaToros">Plaza de Toros</string>
    <string name="plazaMayor">Plaza Mayor</string>
    <string name="plazaEspania">Plaza España</string>
    <string name="mercadoSanMiguel">San Miguel Market</string>
    <string name="plazaVilla">Plaza Villa</string>
    <string name="temploDebod">Temple Debos</string>

    <string name="catedralSantaMariaExp">
        La cathédrale de l\'Almudena est
         considéré comme l\'édifice religieux le plus important à voir à Madrid.
         Construit sur les vestiges d\'une ancienne mosquée et la première cathédrale à être consacrée en dehors de Rome
         en 1993, par le pape Jean-Paul II, ce temple dédié à la Vierge Marie se distingue à l\'extérieur
         pour son énorme dôme, tandis que les vitraux à l\'intérieur créent une atmosphère magique.
    </string>
    <string name="palacioRealExp">
        Juste en face de la cathédrale de l\'Almudena, sur la Plaza de la Armería,
         est l\'entrée du Palais Royal, résidence officielle des rois d\'Espagne jusqu\'à
         a déménagé au Palacio de la Zarzuela, qui est aussi un autre des meilleurs endroits à visiter à Madrid.
         Cet immense palais, le plus grand d\'Europe occidentale, est maintenant utilisé pour le tourisme et
         il est fermé pour les cérémonies d\'État et les actes officiels et avant ou après l\'entrée du complexe, nous vous recommandons
         allez à la Plaza de Oriente et surtout, aux jardins Sabatini, pour prendre de bonnes photos du palais.
    </string>
    <string name="puertaAlcalaExp">
        A quelques mètres de la Plaza de Cibeles, en remontant la Calle Alcalá,
         vous arriverez à la Puerta de Alcalá, la plus célèbre des cinq anciennes portes royales qui donnaient
         accès à la ville et à un autre des plus beaux endroits à voir à Madrid.
    </string>
    <string name="cibelesExp">
        Plaza de Cibeles, présidée par la belle Fuente de las Cibeles,
         lieu des titres du Real Madrid, est un autre des lieux les plus emblématiques à visiter
         à Madrid.
         En plus d\'observer de loin le char tiré par des lions de la déesse Cibeles, dans ce rond-point vous avez
         plusieurs bâtiments à prendre en compte comme le Palacio de Buenavista, datant de 1777, le Palacio
         de Linares, la Banque d\'Espagne et surtout l\'imposant Palacio de Cibeles, qui abrite le
         mairie et a un point de vue fantastique sur sa terrasse qui offre des visites du Parque del
         Retirez-vous dans les gratte-ciel du quartier financier.
    </string>
    <string name="puertaSolExp">
        Dans cette place il y a plusieurs points d\'intérêt tels que la statue
         del Oso y el Madroño (symbole de Madrid), la célèbre affiche publicitaire de Tío Pepe et la statue
         équestre de Carlos III, situé en plein centre.
         Bien que le lieu le plus emblématique de ce vaste espace, actif 24h/24, soit la Casa
         La Poste, dont l\'horloge sonne les fameux carillons de fin d\'année, et juste à côté se trouve un
         petite plaque de granit marquant le « kilomètre 0 » de l\'Espagne.
    </string>
    <string name="elRetiroExp">
        Une autre des meilleures choses à faire à Madrid est de passer un agréable
         promenez-vous dans le célèbre parc du Retiro, en vous déconnectant du bruit et du stress de la ville.
         Dans ce parc historique, vous trouverez d\'un immense étang artificiel, qui a dans l\'un des
         côté du Monument à Alphonse XII et où vous pouvez louer un petit bateau pour vous promener,
         au magnifique Crystal Palace, qui vous fera tomber amoureux au premier regard.
    </string>
    <string name="sanJeronimoExp">
        L\'ancien monastère de San Jerónimo el Real, populairement connu
         connu sous le nom de "Los Jerónimos", était l\'un des monastères les plus importants de Madrid, gouverné à l\'origine
         par l\'Ordre de Saint Jérôme. A côté se trouvait la soi-disant salle royale, agrandie plus tard en
         Palacio del Buen Retiro à l\'époque de Philippe IV.
    </string>
    <string name="elPradoExp">
        L\'un des musées les plus importants au monde et un autre des lieux qui
         incontournable à visiter à Madrid.
         Avec des milliers d\'œuvres intéressantes, parmi les meilleures œuvres à voir dans le musée du Prado sont
         Les Trois Grâces de Rubens, Le Chevalier avec la main sur la poitrine d\'El Greco, La Maja nue
         et El 3 de mayo en Madrid de Goya, Le Jardin des délices d\'El Bosco et le chef-d\'œuvre
         Les Ménines de Vélasquez.
    </string>
    <string name="reinaSofiaExp">
        Avec plus de 4 millions de visiteurs par an, ce musée a beaucoup
         œuvres de Dalí et Miró, parmi de nombreux autres artistes, bien que rien n\'éclipse son joyau, la peinture
         du Guernica de Picasso, l\'un des grands chefs-d\'œuvre de l\'histoire de la peinture.
    </string>
    <string name="museoThyssenExp">
        Située sur le Paseo del Arte, sa collection permanente retrace l\'histoire
         de la peinture européenne du Moyen Âge à la fin du XXe siècle. Les Primitifs italiens,
         la Renaissance allemande, la peinture américaine du XIXe siècle, l\'impressionnisme, l\'expressionnisme allemand
         et le constructivisme russe sont les écoles et les mouvements les plus représentés dans
         le musée.
    </string>
    <string name="plazaTorosExp">
        Avec une capacité de plus de 23 000 spectateurs, la Plaza de Toros
         de Las Ventas est le plus grand d\'Espagne et le troisième avec la plus grande capacité au monde, derrière
         de celles du Mexique et de Valence (Venezuela).
         La place, construite en 1929 sur le terrain dit
         "Las Ventas del Espíritu Santo", a été conçu dans un style néo-mudéjar avec des briques rouges apparentes
         et il a un anneau de 61 mètres de diamètre.
    </string>
    <string name="plazaMayorExp">
        Cette belle place rectangulaire de 129 mètres de long et 94 de large,
         Il est entouré de bâtiments importants tels que la Casa de la Panadería et d\'autres joyaux tels que l\'Arco
         de Cuchilleros et la statue de Philippe III, cadeau du duc de Florence.
    </string>
    <string name="plazaEspaniaExp">
        Bien qu\'il ne soit pas le plus beau de la ville, il vaut la peine d\'investir un
         le temps de voir plusieurs monuments et bâtiments historiques comme la Tour de Madrid, 142 mètres
         haut, la Casa Gallardo de style moderniste, le Monument à Miguel de Cervantes et le
         bâtiment de la Compagnie minière des Asturies.
    </string>
    <string name="mercadoSanMiguelExp">
        Situé au cœur de la ville, le marché de San Miguel est un point
         lieu de rencontre des amateurs de bonne gastronomie et l\'un des marchés les plus emblématiques
         que voir à madrid
    </string>
    <string name="plazaVillaExp">
        Lorsque vous quittez le marché de San Miguel, vous pouvez vous promener dans les rues du célèbre
         comme Madrid de los Austrias, où se distingue la belle Plaza de la Villa.
    </string>
    <string name="temploDebodExp">
        Cet ancien temple égyptien de plus de 2 200 ans a été
         un cadeau de l\'Égypte à l\'Espagne pour l\'aide qu\'elle a apportée à l\'époque pour sauver Abou Simbel de
         submergé sous les eaux du haut barrage d\'Assouan.
         Le temple de Debod est devenu un bel endroit pour profiter de la tranquillité et
         détendez-vous, surtout en fin d\'après-midi, lorsque vous pourrez admirer un coucher de soleil unique.
    </string>

    <string name="events">Événements</string>
    <string name="searchingEvent">En recherche d\'événements à Madrid</string>
    <string name="touristMap">Carte Touristique</string>
    <string name="nextEvents">Prochaines événements</string>
    <string name="seeInMap">Voir sur la carte</string>
    <string name="goToWeb">Aller sur le site web</string>

    <string name="welcome">Bienvenu</string>
    <string name="yourStay">Votre sejour</string>
</resources>